% \documentclass[11pt,a4paper]{bxjsarticle}
\documentclass[lualatex,ja=standard,11pt,a4paper]{bxjsarticle}
%
% \input{./japanese_settings.tex}
% \input{./preemble.tex}
% \usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{bm}
% \usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
% \usepackage{ascmac}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{framed}
\usepackage{float}
% \usepackage[whole]{bxcjkjatype}
%\setlength{\textwidth}{\fullwidth}
%\setlength{\textheight}{40\baselineskip}
%\addtolength{\textheight}{\topskip}
%\setlength{\voffset}{-0.2in}
%\setlength{\topmargin}{0pt}
%\setlength{\headheight}{0pt}
%\setlength{\headsep}{0pt}

% \RequirePackage{xltxtra}
% \usepackage{zxjatype}
% \usepackage{xltxtra}
\usepackage[ms]{luatexja-preset}
% \setjamainfont{ipxm}
% Fonts
%\setmainfont[RawFeature=-palt,BoldFont=A-OTF Ryumin Pro B-KL]{A-OTF Ryumin Pro R-KL}
%\setsansfont[RawFeature=-palt]{A-OTF Ryumin Pro M-KL}
%\setmonofont[RawFeature=-palt]{A-OTF Ryumin Pro L-KL}
% \setmainfont{}
% \setsansfont{Osaka}
% \setmonofont{Osaka}
% \setCJKmainfont[BoldFont=YuMincho-DemiBold]{YuMincho-Regular}
% \setCJKsansfont[BoldFont=YuGothic-Bold]{YuGothic-Regular}

% Japanese lineskip
% \XeTeXlinebreaklocale "ja"
% \XeTeXlinebreakskip=0pt plus 1pt minus 0.1pt
% \XeTeXlinebreakpenalty=0
%
% % 半角分戻る
% \def\<{\@ifstar{\zx@hwback\nobreak}{\zx@hwback\relax}}
% \def\zx@hwback#1{\leavevmode#1\hskip-.5em\relax}
%
% % Layout settings
% \RequirePackage[scale=0.84]{geometry}
% \RequirePackage{indentfirst}
% \RequirePackage{setspace}
% \setstretch{1.3}
% \parindent=1em
%

\title{PRML16-Exercise2 -Neural Networks-}
\author{1w130011-1 Hiroto ASHIKAWA}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
  %  \input{./implement.tex}
  %  \input{./illustrate.tex}
  %  \input{./discussion.tex}
  \section{プログラム}

  今回はScilabのサンプルプログラムを用いた.
  よって空白の５行を埋めたmlp.sciを以下に示す.
  \begin{framed}
      \verbatiminput{../mlp/mlp.sci}
  \end{framed}

  \section{"い"と"え"の識別結果}
  構成したニューラルネットワークを用いて母音,"い"と"え"を識別した.
  その際出力した結果を以下に示す.
  \begin{center}
      % \includegraphics{ie.png}
      \includegraphics[width=15cm]{ie2.png}
  \end{center}

  \section{母音の2クラス分類}
  構成したニューラルネットワークを用いて,取りうる母音のペアについてそれぞれ2クラス分類を行い,その際のエラー率を算出した。以下にその結果をまとめる.
  \begin{table}[htb]
      \centering
      \begin{tabular}{cc} \hline
          pairs of vowels & error rate \\ \hline \hline
          "あ" "い" & 0.00\%\\
          "あ" "う" & 0.00\%\\
          "あ" "え" & 0.00\%\\
          "あ" "お" & 0.00\%\\
          "い" "う" & 0.00\%\\
          "い" "え" & 2.00\%\\
          "い" "お" & 0.00\%\\
          "う" "え" & 0.00\%\\
          "う" "お" & 0.00\%\\
          "え" "お" & 0.00\%\\ \hline
      \end{tabular}
  \end{table}

  \begin{thebibliography}{9}
    \item
      C.M.Bishop.
      \textit{Pattern Recognition and Machine Learning}.
      シュプリンガージャパン, 2008.
  \end{thebibliography}

\end{document}
